
                      Todas las dinámicas detrás de la rivalidad entre hermanos también están aquí, así que si sus hijos están pasando por eso, esta es una película perfecta para que los vean juntos. Es posible que los niños se asusten con el vecino de Andy, Sid, que se ríe mal y mutila los juguetes para divertirse, pero tiene un leve rendimiento. Los niños realmente pequeños pueden sentirse confundidos por los juguetes que son "reales" aquí, especialmente cuando Buzz realmente cree que es un comandante estrella. Nota: la versión 3-D de la película incluye un par de breves escenas que podrían asustar a los espectadores más jóvenes, como el dinosaurio Rex, pero de otra manera los efectos digitales se reproducen para reírse (o, como dirían los extraterrestres del juguete verde, "Oooh ... aaah").
        
            